共產黨依家想賴我地先喺暴力源頭，並且試圖合理化佢。但佢哋完全唔記得左我地一直講緊喺佢哋使用過度武力

兩點
1.時代雜誌公然散佈fake news，顛倒是非
話係因為我哋叛亂先導致警方使用暴力

仲吊環保少女？自己睇下time點樣講我哋！

2.狗已經承認自己尻dum催淚彈，希望將個責任推卸落我哋度改善自己形象
完全

警甴：讓催淚彈永遠貼在牆上

我哋當然唔會再信任呢個政府同埋警察
無論係淺黃深黃都係
但對於外國人嚟講，特別係左膠都依然會覺得政府=絕對公信
我哋依家應該另全世界記得
班垃圾狗612點樣打尻我哋
721 點樣打愛回家的市民
831係點樣屠殺手無寸鐵既市民
101111係點樣槍殺手無寸鐵既學生
更多既係點樣強姦同埋虐打我哋既手足
佢哋夠膽敢講
我哋有既係證明我哋手足被佢哋壓制完
毫無反抗下俾佢哋green object當沙包打
同埋一大堆既射眼圖
佢哋想洗白？
我哋就令全世界記得佢哋有幾白
國際戰線 start
記得每一次send圖，就包括埋佢哋既報導
然後比「證據」
睇下呢班垃圾有幾咁合理

[black]求下大家
唔好精喺上完蓮燈打個好嬲就完
唔該幫手上tweet 打一句，like一下
我真係跪下地下求你哋
依家風開始吹
我哋既火就更加應該比呢陣風吹旺[/black]

up